想問除咗性交轉運之外仲有咩方法轉運？

如題..
唔想出賣身體..

自殺轉運

教唆自殺 你等俾狗拉啦撚樣

仆街啦你

過數轉運 轉畀我ok

咪能再提。。

比錢我幫你祈福

你靚仔？

社運都可以轉運

輸錢轉運，輸晒錢用晒啲衰運就會變晒好運

俾人呃錢點計

步行去印度取閪經

😅..

做多D善事

個個禮拜都有去做義工..

介J老女人

買
入落星火，立刻有運行

我試過西洋魔法

收啦傻鳩